25/8有ARMY比狗拉左

25/8有army比狗拉左
有無巴絲知道圖中事主比警察拉左去邊個警處？
Army會唔會可以搵一日喺警處門外集會一齊攞應援棒聲援佢同埋其他一齊被捕嘅手足？
（純發問 好多野都唔係好知 但係見到真係覺得好心痛）

p牌係咪自己都推唔到自己㗎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

방

탄

소

년

단

隻兔仔係代表某一個韓國團體嘅應援物？

Bts

首先咩野係你指既army?
army 係軍隊我就知但應該唔係你post 所指既野

Push

army係指緊bts 粉絲的名

講清楚D啦ching
army

我岩岩都以為係軍隊

推

真。防彈少年團

twt 推緊
#HongKongArmy

介紹返：
BT21，是由韓國男子團體「防彈少年團」(BTS) 和LINE FRIENDS攜手合作所打造的卡通角色系列。 從最初的卡通角色草圖，到賦予其個性，商品開發計畫等，整個角色創造過程都由BTS成員們親自參與。 角色包括KOYA、TATA、CHIMMY、RJ、SHOOKY、MANG、COOKY和VAN。

ARMY
歌迷名稱
防彈少年團的官方歌迷名稱為「A.R.M.Y」（韓語：아미），這個名稱是在2013年7月9日通過官方網站首度亮相，由防彈少年團的成員們閱讀約1000個粉絲意見後親自選出。來自於英文「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫，意指「值得人們景仰的青年代表」，ARMY在英語裏的意思是軍隊，而防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們和防彈少年團一直在一起的意思[10]。官方應援物為炸彈造型的手燈「ARMY BOMB」。

中彈少年團

樓主可唔可以重開Post？唔係人人知咩叫Army

出黎抗爭仲帶隻咁既野BLACK BLOC都冇用啦